【TVB喪鐘已響，聖誕廣告大劈價】合約戰最後２日，每日洗版任務 - CATALO

TVB喪鐘已響
請各位鍵盤戰士繼續棒打落水狗
我要TVB聖誕連屎都冇得食！

TVB擬大劈廣告費，聖誕黃金時段僅十幾萬元
//「反送中」運動滿半年，抗爭未見平息，聖誕消費市道難言樂觀。受累廣告商推廣意欲降低，加上因報道手法惹爭議、而被網民號召抵制的電視廣播（TVB，511），據悉廣告費亦要大劈價，有業界中人透露，TVB於聖誕檔期的30秒黃金時段廣告，現時大概只需十幾萬便有交易，比去年足足平近四成，意味「大台」面臨逆境，要變陣救亡。//

Salute to 抵制TVB 鍵盤戰士

TVB簽約戰，最後2日！
抗爭要堅持，屌柒TVB成習慣
只需每日幾秒，救助被洗腦藍絲&老豆老母
【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門 (新嘗試！)

是日精選@10 Dec 2019
CATALO

FB search: CATALO

※留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 綜合狙擊頻道 (後備):
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

Cctvb有份誤導人民

推

好緊張, 仲有幾日就知成績

push

【玩死TVB行動】 - 中旅社嘅安信wewa剪卡挑戰2.0

幫手推，唔該

推上熱門!!

Done

pish

先推後做

721 831

加油

Push

tui

推！

打佢老母落水狗

我愛樓主

推 上熱門

追擊佢老母臭閪

單手推post

臨近追擊尾聲

推多兩下

推任務已做

辛苦樓主同689

去深圳，酒店睇到香港嘅電視台就只有tvb～

你懂的

攪掂

追蹤咗你好耐
齊齊追擊

P

正呀

過幾日嘅話，要等廣告界巴打放風先知
2020年就全世界知成績

daily mission achieved

過咗deadline 我哋會繼續每日任務

煙仔何向連登仔致謝！

Push
tvb 今個聖誕食風

推啊

ppp

推到tvb仆街

己交任

Very Good

呢個世界點解會有人，出錢同自己產品做負面宣傳？內銷匪國？

邊個會喺一年前估到TVB俾人狙擊到無地置容

done

唔可以比佢停，陣間以為無事啲客就會簽廣告

咁就要畀心機一齊推POST啦

g chi

多謝各位推post嘅手足

個廣告好撚煩。 成闈 乜9 靚靚。 靚佢老母。 人老豬黃仲獻世

我已罷食catalo

補推

Push push

打殘vvb

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

大大力推

甴近平

最後兩日
我要cctvb渣都無

藍色經濟

天道酬勤

真假新聞

日以繼夜，不斷唱衰示威者

有綫 真新聞

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

真新聞

假新聞

,

的士上了行人路